{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 소래 관광호텔 cacao"
    },
    "text": "こんにちは、お知らせでお知らせします。 ヤノルジャ会員の皆様はアプリを通じてお支払いをお願いします。 また、ソレホテルカカオをネイバー検索窓で検索して予約することができます。 ご宿泊のお客様には無料の朝食とロビードリンクが提供されます。 朝食はセミバイキングで韓国料理とパン、スープ、旬の果物まで多様に用意されています。 朝食は7時から9時まで2階のカフェテリアでご利用いただけます。 ロビーには、自動販売機と製氷機が備え付けられています。 ソレホテルカカオは安心防疫を実施しており、清潔でウイルスのない客室と空気を維持しています。 空気清浄機やスタイラーも備えられており、快適な環境で宿泊できます。 また、12月24日と31日、1月1日にご利用される宿泊客にはワインとケーキをプレゼントいたします。 客室の内部施設としては、個別Wi-Fi ZoneとNetflix、48インチLEDテレビが設置されています。 VIPルームにはポーランドの乾式サウナとマッサージチェアが備えられています。 すべての宿泊客には朝食が無料で提供されます。 また、内外の駐車場は100台以上の車両を収容できるように用意されています。 フロントデスクでは様々な種類のコーヒーマシンをご利用いただけますし、お支払いの際にはカードや現金に関係なくポイントを貯めることができます。 その他の施設としては、待合室と宿泊時にコーヒーを飲めるスペース、そして様々なコーヒー種類が用意されているフロントがご利用いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の方はどのように支払いをすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の皆様はアプリを通じてお支払いをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ソレホテルカカオの予約方法はありますか？",
            "answer": "ソレホテルカカオをネイバー検索窓で検索して予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様には無料の朝食とロビードリンクが提供されます。朝食はセミバイキングで韓国料理とパン、スープ、旬の果物まで多様に用意されています。朝食は7時から9時まで2階のカフェテリアでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには自動販売機と製氷機が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ソレホテルカカオの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ソレホテルカカオは安心防疫を実施しており、清潔でウイルスのない客室と空気を維持しています。空気清浄機やスタイラーも備えられており、快適な環境で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "12月24日と31日、1月1日に宿泊すると特典がありますか？",
            "answer": "12月24日と31日、1月1日にご利用される宿泊客にはワインとケーキをプレゼントいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、個別Wi-Fi ZoneとNetflix、48インチLEDテレビが設置されています。VIPルームにはポーランドの乾式サウナとマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "すべての宿泊客には朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "内外の駐車場は100台以上の車両を収容できるように用意されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントデスクでは様々な種類のコーヒーマシンをご利用いただけますし、お支払いの際にはカードや現金に関係なくポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設としては何がありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、待合室と宿泊時にコーヒーを飲めるスペース、そして様々なコーヒー種類が用意されているフロントがご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 602
    }
}